[學野] 250個Ivy League課程網上免費讀

The 8 Ivy League schools are among the most prestigious colleges in the world. They include Brown, Harvard, Cornell, Princeton, Dartmouth, Yale, and Columbia universities, and the University of Pennsylvania.

All eight schools place in the top fifteen of the U.S. News and World Report 2017 national university rankings.

These Ivy League schools are also highly selective and extremely hard to get into. But the good news is that all these universities now offer free online courses across multiple online course platforms.

So far, they’ve created over 300 courses, of which around 250 are still active. Class Central has made a collection of all these, which you can explore below. I’ve split these courses into the following categories:
Computer Science
Business & Management
Humanities
Art & Design
Science
Health & Medicine
Mathematics
Education & Teaching
and Engineering

I’ve also assembled these courses on Class Central’s collection page for Ivy League MOOCs. This collection gets updated automatically as new courses are added. You can subscribe to receive updates by clicking the blue “follow” button there.

Source: (有各courses整合list)

Course:

Lm

MOOC compilation咋

整合網一個

又係要入返去coursea嗰啲網到上堂

然而coursea好多深入啲啲嘅課程都要收錢

免費嘅多數都係introduction 多數冇乜用

打算直接去讀

yes